一人N個聽完好反感嘅潮語

以前啲潮語都冇咁反感
屈機,o晒嘴
聽完好正常
夠形象化又本土

依加嗰啲咩 嬲到跳晒制,小鮮肉,綠茶錶
佛系乜,佛系物
真係聽完耳仔都唔舒服
核突到死

第一次講嘅係好笑嘅咪算囉
第二次就爛gag啦
第三次笑你都覺得虛偽啦
Dllm日又講,夜又講
嗰啲ig,fb page
乜post都要加佛系係前面
以為自己好撚有創意
真係話你on9怕你嬲

岩牙

小確辛 小鮮肉

講完係咪會型啲

食好西
每次聽都覺得on9

真係打冷震

你up乜狗？

囉唔該
乜乜d friend

快啲推到俾班傻仔見到

坑爹- -

俾人講到柒晒

認真呢？

真心喔

直接講反感大陸潮語咪得囉講咁多廢話

成日將啲19大陸野,泡菜仔野搬嚟香港講

唔明點解身邊啲fd又要跟住講

連登質素

好社會

潮語難聽都算
仲要係台灣中國紅完一個圈先到香港紅
香港係咪咁冇文化 咁冇骨氣啊

最核突係依家d字用得好格硬勉強，而且日講夜講慌死人地唔知佢好funny咁

X到一個點

素質

俾個like你

加大力度
大媽
優化
改造

究竟乜鳩係錄茶錶
宜家d人專係學埋d支那語

有幾個字完全睇唔明

全面進場
上綱上線

「呢個好笑」

每次聽到都覺得好尷尬

好多人唔知kai子都係黎自大陸

"凱子"廣東話讀普通話

勁反感呢個
好在冇人講

知唔知咩叫潮語

你個野壞左呀

好超

你喜啦，聽到呢句火都嚟

Gg啦

究竟佛系定緊系乞人憎啲

給力

見到佛系乜撚野嗰啲就想block咗佢

666
6你老母臭閪咩

666

真心呢

好撚憎「雷」

乜撚野你好雷（弱）

啱呀
黑人問號（現實用口講）

時代在變啊嘛
宜家呢代人講果啲，可能覺得冇咩問題，但我地聽就覺得打曬冷震。
相反，以前果代人聽我地呢代人講野，可能好似我地宜家咁呢，聽唔明/打冷震呢。

係開心嘅

上面個啲全撚部都係
睇到我好撚燥

R痕姐
我覺得呢個冇乜問題

r乜痕呀

獃

黑人問號。。。先最撚惡頂

係精神既
開心仔

還敢下來R冰鳥

好難頂

啱
香港依家所謂嘅潮語
全部都係人講我講
冇創意

中国人

大陸話
你有沒有素質？

聽到綠茶婊以為係講緊鍾意綠茶嘅bitch

月經

因為依家d潮語係大陸講完再傳入黎
以前係真係香港人創造出黎，屬於香港嘅潮語

呢個真係聽到打冷震

最on9唔係啲後生仔講出黎
係有幾個我同齡嘅都講

9487
94xx
醬(這樣)
台仔日講夜講真係好撚幼稚

若要人不知，唔好太低b

其實真係咁好笑咩

以前會講勁撚廢

難聽過粗口 <----------- 呢句野

無啦啦講大陸嗰啲潮語都算啦
有啲人要特登講講下廣東話 用蝗語爆句野岀野
有啲仲衰
將句野翻譯做廣東話

我覺得唔得 我覺得都ok
講完自己係到笑

人唔人鬼唔鬼

出自坤狗，on9 就一定㗎喇

最撚憎d人講咩666，佛系，哎喲不錯哦，我覺得不行/可以同小鮮肉
落樓下街豬肉檔睇真鮮肉都好過大陸班化妝gay佬男藝人

精神 精乜撚野神唧

已經變左月經

寶寶

上面個啲都非常認同 呢句有所保留啊屌你老母

仲有日本野
咩小確幸同佛系就是例子

真心呢 真心咩

精神！

「真心咩」

連登都大把on9改自己個名做佛系XXX

牛逼

龜密

666

潮語

唔係潮語
低端乜乜算唔算
好un耳
連登成日見到有人講

精神
呢個真係好撚柒煩，個friend講親乜都係咁精神精神，屌柒佢又唔係

All大陸話
屌你老母

係咪傻L左個鼻
心諗講乜

香港啲潮語個形象好鮮明好有意境
例如屈機即係勁到屈爛咗部飛機

但係相反支那台狗啲潮語完全唔明佢做乜尻
乜撚嘢666
屌完全冇晒個意境

好似係話啲女人靠樣上位之類
真係估佢唔到

死返上去啦 溜溜溜溜狗？

啱
未試過睇post睇到要特登上網查點解

雷

溜冰？
樓打？

佛系 加 所有零零後講ge大陸潮語

6就[陸]啦
溜乜溜

成班新一代港童已經被大陸同化

乜撚野小三，小確幸

我寧願扮浸過咸水既柒頭講野夾下英文都好過做半蝗國人

不服來辯...

圍爐

邊個偷偷留下負評？

佛系佛系
佛你老母系啊

本土既其實真係無乜所謂
但泡菜國傳入來定強國傳入來個d真係聽落好唔爽

渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣架渣

食雞算唔算

真心咩

俾人講得多
講柒左

因為而家嘅潮語都帶點MK味

例如 雷鳩我？唔知係咪兇咁解

咪撚吹花我啊 類似咪冤枉我咁掛

「咩玩法」 on99

好撚多都係支那傳落黎
傳媒日用夜用 耳濡目染 香港人咪照用

冇計，香港好多新香港人

吹花我？！
潮到未聽過

仲要源於狗公坤，每次聽到就真係想食佢老母閪

其實好多係100毛搞到柒哂
當然
都有部分係本身柒

好賤呀

覆卓
覆乜撚嘢卓呀屌你老母

樓主這篇真他媽的牛逼

好憎朋友講埋啲大陸用語 成日講咩666/c位/奇葩...不能盡錄 真係嘔心死
鬼叫佢地俾大陸洗哂腦 成9日上微博 睇大陸綜藝 逢放假上深圳玩
朋友返大陸吔蕉啦

話你on9怕你嬲

每次聽再都打冷震

屈機係屈爛架飛機
師兄你大陸落黎??

wwwwwwwwwwww
最憎

屌打

笑左

youtube trending排頭嗰啲都係大陸綜藝節目

伍公子

好尷尬

「精神」
仲要出埋t果下

佛系, Fuck 閪

xxx一個點（例子：戇鳩到一個點）
都唔知講果個人知唔知自己講乜撚嘢

係咪我老啦⋯
有啲都未聽過 或者聽唔明

我大部分都未聽過tim啦

跳制又唔係最近嘅
十幾年前都已經有
不過果陣聽到依家都覺得難聽

唔係講普通話已經當贏

樓豬牛逼死了

每個禮拜都出一次呢啲post 係咁炒冷飯做乜9

精神
真係好撚柒

metoo算唔算新D嘅潮語 ?

啲人係噉整啲圖喎
我梗係知唔係關飛機事啦叻唔切

好chill呀！

Real 咩？

乜乜der

食雞

其實有乜潮語係唔7？

佛u

666
第一次聽以為講緊撒旦

同意
嗰啲佛系乜乜真係好垃圾
小乜小乜嗰啲又係,原諒我接受唔到

小確幸
chill下
小幸運
文青系
佛系乜乜
freestyle
小清新
小難受

應該仲有一堆未諗到

去邊到fing

第一次聽完全唔知講乜9
原來係去邊到hea

以前無咁多渠道接觸大陸/台灣嘢，所以好多本地原創嘅terms
但而家網絡世界發達，好多外來語傳咗入嚟
例如fans變粉絲，我都仲係接受唔到

好似係 除非唔係

小確幸

Fuck佢老母閪 其實真係好憎啲撚樣 乜佛系乜乜
好撚煩

Agger

雷本身解義氣
唔知幾時解做廢

人地講做左
又要講有冇做埋右

簡直弱撚智

好撚支持 屌

咩玩法

我也是醉了

寶寶乜乜乜

樓主應該係佛係小鮮肉

乜撚野叫666真係唔明

小學畢業未

r痕個句好似係
唔係咁開心呀？

你識唔識架

先唔好講大陸轉過黎果啲乜鬼網紅/小確辛，淨係香港自己轉出黎既乜撚OnJ 就已經好反感，仲要反駁話係同On9一樣
On9就on9啦，onJ 明明就係講緊Johnny English，套戲名叫特務OnJ，係咪即係解特務On9呀咁？

尷尬 乜撚都話尷尬

試試佢

佛系
佛你老母系

_死寶寶了

麼麼噠 好on9

累，讀衰少少咪雷

基本啦

認真你就輸了

做人處事唔係都應該認真係咩
唔係話做人唔可以幽默
但有排啲人係又用唔係又用真係聽到火滾

有一個terms 真係覺得好大陸，就係「電競」，電乜鬼競，我地以前打咁耐online game 都冇人咁講，但依家無啦啦依個terms 變左正規詞

但你問我應該用咩，我又諗唔到 ,有冇巴打知應該用咩

聽都未聽過係支那流入喎

不過都7，8年無聽過依個term

黑人問號 都唔明點解要將個meme 變潮語讀出黎

小清新

係反感你支那潮語呀支那仔

認真咩
其實點解

真係唔撚知

以前啲人話兄弟夠雷 有雷氣
唔知點解突然轉左meaning

電子競技
應該係書面語掛

87
666
成日聽啲中學雞講

仲有一種係將三色台啲cap圖
係現實講岀嚟
完全唔啱feel
九唔搭八

包膠
好明顯係蝗語嚟

冇電競之前係用 "gaming"

個term應該係國際奧委會認可電競為其中一種sporting activity嘅中文書面釋文

岩呀

岩乜春啊，幾時有問你覺得岩定錯？

Real咩
唔get
小同中同大同
屌你老母我自己打出黎都打冷震

蝗語？潮語？

呢個廿年前啲雞蟲po個個都講啦
邊忽潮

唔粗俗的潮語都係好撚柒

fd(讀出嚟)
我妹04年成日講
用朋友／friend唔好咩

開心仔 開咩心仔啊

認真咩？

聽到耳朵都懷孕了
我唔理佢係唔係潮語，我淨係覺得個子宮去左耳仔度好嘔心

最撚憎人講真心咩

個飯蓋好重呀
撐住落去呀

我屌你老母個時
你老母叫得仲好聽呀
唔信就問吓其他有份屌嘅巴打

「老鐵們，雙擊666！」次次聽到都笑

對而家果D 潮語真係好撚反感
全部都係同大陸野有關連, 變哂蝗化

你講屈機係咪cap街霸部機出嚟?
你鍾意話我唔識嘢我都唔會阻止你嘅戇尻仔

最慘七八十後學完以為好潮係咁同d九十後00後講

喊出尼

啲句子詞語係柒 我認同
但洗唔洗隔幾日又開返一樣既主題出黎講

打pubg成日聽到d小學雞用廣東話講牛逼
我即刻開咪屌9佢講乜撚蝗語

23333333333

66666666666

反映佢表達能力低

屈爛咗部飛機
唔好唔識扮識啦

指鹿為馬你又跟咪炒車囉叻唔切

精神

精你滷味 好撚眼瞓咩而家

666666666666

你「唔」都未撚識打就算鳩數啦

吃雞

小確幸係出自村上「微小而確實的幸福」，係畀人簡化+濫用你地先會覺得煩姐，我第一次係佢隨筆見到覺得形容得好貼切

Chill

最撚閪仆街憎食好西
諗個個真係屌你老母臭化閪
食鳩屎啦坤狗

一定係，除非唔係

係愛呀～哈利

愛你老母呀愛

XX "之“ XXX
真係dllm

乜撚野閨蜜 小三 依啲蝗語都好un耳

食雞食雞食雞食雞

Happy 仔,聽到都想嘔

潮你老味

Agger
我意思係講agger既人好on9

雷住曬

屌你老母

666真係好on9

追晒成個 post都唔明咩係：
食雞
666

頭先睇到隔離post個巴打話咩個朋友食雞食上癮，一開頭以為係叫雞啲相關詞，撳入去以為係食雞肉，睇完都唔撚明
有冇人可以解釋下

ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด

佛系

真心咩 低B仔先講

依加講食雞，大多人係指打機玩PUBG/ Fortnite，因為贏左會有一句Winner Winner chicken dinner

事實無計錯既話係以前70 80年代美國人去賭錢，玩jackpot 贏錢就可以買到一餐chicken dinner，慢慢變成果陣既lucky charm

所有高（連）登上會用嘅term

66666

小確辛

大發/吃貨
聽到都想嘔

雙登仔有啲咩係會唔反感？
成班憤青咩都覺得乞人憎

以前d潮語係香港出
而家d潮語係全世界引入 (多數係大陸，因為人地個網上文化大好多)

咁你咪覺得好似比人入侵咁反感
我就覺得無乜野

乜乜乜之鬼....
啲大專生成撚日講 唔知咩意思
但好大陣on9味

6

邪惡xx
隱世XX
聽完都覺得條友好詞窮, 不如唔好講

坑爹

嬲要講著左

聽完覺得好mk

個個都講潮語
唔通個個都想講咩

不嬲都好撚憎啲人係咁講潮語
然後心底入邊覺得自己好"in"
企高講舊式用語既人一格
心諗ON9
香港呢個文化沙漠連表達一樣野都要跟一個標準
自己唔撚識表達?

依家嗰啲係根本係為跟而跟
你地唔覺依家好多懶係萬能㗎咩？
其實就懶搞笑，但就算幾好笑
係用咁多次都會煩啦
而前就係純粹為表達
你唔會係又屈機唔係又屈機
但依家係會係又「講依啲」唔係又「講依啲」

本身係笑新假期詞貧之類嘅
但係依家用用下就變咗好似好admire噉

你著左我對西瓜

係唔係都gg

跳晒制都係本土

666好撚un耳，完全唔知乜野黎

666666
非洲人
黑人問號
佛系

爆seed 紅到連林峯都要拎黎做花名

最on9係以前d潮語得後生仔識
依家個d連師奶都識，佢地成日講小鮮肉
心諗做乜鳩

單身狗同666
我dllm聽撚到都慶過火屎

小三
包二奶咪包二奶 小乜撚三

牛本身解蠢
唔知幾時解做勁

寶寶乜乜 但寶寶不說 個d

幾廿歲人 仲寶咩寶啊

好聽到耳孕懷孕了
真係on99

Real咩？

學霸
霸你老母西咩

全部都係雞